愈和理非，捉人愈多，只能放手一搏

運用街坊力量，普天同慶